挑戰最少字數嘅笑話(包好笑)

貓貓禮志

賓

針

佩主席

反轉意甲

()

死全家

關姐

啱啱仲諗住自推
點知30秒咁多個回覆
到底有幾多人follow我

放

猁

silly李斯！
輕鬆！多謝大家!

同樓主個笑話爭好遠

我針對milk

世清

開括號有咩意思

一國兩制

肉酸

放針

呢個好笑

花名

高質user實多人follow la

恕我軟弱

想大爆射多d

兩個字
樓主

佩兄呢

挑戰你

Cc台

秒

針神

佢唔敢入

唔戴套中出

悲劇來

條撚屌ok 自大，唔follow您

佢收唔到上網姐

佢同緊人隻揪唔得閒用電話

比亞goals

武統台灣

中國製造

北韓聲稱

英國研究

台灣報道

好長

逆插玫瑰

爆

波蘭神鋒

中共有民主

呢個最好笑

成熟

唔直接講意大利？

龜頭樓主

星期二

都係賓哥有創意d

習
娥

這是敵Christ

唔戴

一隻字都唔洗

N_

未入已經估到

你思路同我一樣

天氣狗

真係笑左出黎

佩

樓主

兩個字都幾難超越

有冇啲一個字/一個emoji嘅笑話

笠

💉

🔞

飲水

⠀⠀
⠀
⠀

利物浦

獱

😄🗣

樓主比d 1/2個字嘅秒到懷疑人生

字點樣½ 志哥弱智

暫時核彈嬴哂喎

強如志哥都撐唔到一回合就俾賓秒左

中國

耿爽

渣ga

呢度都五個字

法治

2P

China Virus

咩叫足球

點睇佢個萬年P牌

拉

佮

蝦蝦蝦

務必生命野獸

賓 針

被足總迫害

獌

信政府

賓科

瑞和街

悲劇嚟

中上樣出唔到pool

係 好笑過樓主嗰個好多

🅿️

🈹

俐冠

熊餅

靴里拉賓周

以利沙

利拎英超

武漢零確診

呢個掂

笑到仆街

你

父狗

比d甘ge對手賓哥is侮辱

觀塘

1 李斯
2 一国兩制
3 警察勁秋
4 中国0確診

唔用中文字都講到笑話
1. A09
2. 13(0)

2

唔好推。